其實咩叫KOL？

阿豬阿狗 娛樂花邊主角都叫KOL
Key Opinion Leader 三隻字入面有邊粒字係中

King Of Liars

King of labour

King of LF2

king of lol

其實依家係唔係開網店嘅就可以叫做KOL？